「薯片叔叔」： 區選的重要性

區選的重要性

push

11.14 曙光行動 繼續三罷

唔好以為呢個人係好人呀，中產論出自佢把口架
香港人唔好因為佢識做d公關，個樣似薯片叔叔就畀佢呃到呀